車路士好撚勁啊!!!!!!

我轟又有西班牙老婆奴 又有金章安 點輸比椰子啊

55

騎住........

出黎整個M GAY

要不是高層西女人

我地一定要重整旗鼓 唔好比雲爺爺追上 唔係無歐霸打

我軌又一場不敗 聯賽冠軍又近一步

做咩騎騎下 騎撚到.....

屌你老母咪撚串

豬sir 係咪黑氣石 一過左軌就將阿啲黑氣過哂比佢地

依家唔攞彩 唔通等清明咩

今個禮拜連主人鏝都輸波 , 班車狗會唔會自殺架

笑撚死

樓主

樓豬ho ball

樓主新一代引戰王

依家係明撚車狗

車狗出黎面對

牙花又引戰

樓主痢狗 ，軌狗唔好對曼迷執行正義

車狗死哂

樓主好波！

搵我？

Hi 最近還好嗎

唔錯呀

好好珍惜依張相 我好少係狗竇留言 咁都比你捉到

要binc 起我底大把有得你bin啦

唔好意思 我話在坐車狗 都係垃圾

隔離捉 我出黎笑下

座呀 師兄
叻啦叻啦 我返屋企j個金章算

垃圾車真係捐落佢老母閪到啦 之前串柒柒 宜家獌lead鳩住你十幾分

屌你老母

出完個膠po 就柒到依家

正花利狗

正花好樣衰

咁你就死返入去啦

係幾勁

車路士收撚柒皮啦我屌你老母成班2線閪

作客對同級對手都要讓人

勁
勁廢啊

好撚勁

2線閪

笑料

老母b 我屌你熱狗

Cup硬

燈

岩

今晚又有得笑

OK啦 過得去啦

死車狗

爆血管未

騎撚左我地成季終於射出黎啦

Yes 下季再騎過

下季 笑唔撚死人
折墮閪

我轟

是但啦 你地都折墜左4季

老鼠都黎
好京

老咩鼠

是旦啦，大家到頭來咪又係爭足總盃

陳豪係老鼠

話曬我轟三年抱兩
比d面好和 就算曼魚5年冇英超 我轟都唔會放水

Yes

我轟世界第一

牙銘

手足我幫你頂住先 你快d走

手足引戰王

辣殺

笑死

垃圾

okla 唔錯

樓主係上年既柒公

梳

你係柒既車狗

Sor閪咩
今場我買車仔盤

係咪誤會左
柒公係某會員

柒公好似熱狗黎

聲援!

走啦 唔想搞大佢 走啦

不許你注定一人

要好好讀書

No 佢係榮譽車迷
你都有機會成為榮譽車迷

一打

樓豬好多個post 環保撚

54做

樓主同元氣蛋ching有咩恩怨？
佢係咁bin你

我都想知牙

唔好搵我

bin到上熱門

？

勁牙

超大

喂 車狗

我鏝

屌你老母一推就出事 早啲訓啦

屌 驚咩 2-1 下盤羊 比你攞3分

ok

車

cccccc

歐霸車 好撚勁啊！

On99

傻閪

屌牙

蘇爛基都破蛋

明明騎住垃圾獌

騎撚到落歐霸咁撚折墮

係咪搞笑啊車狗

咪撚扮哂野自抽啦

車係幾勁

勁軌勁軌

關你撚事咩ddd狗 返去幫老鼠執骨啦

賤種死車狗改不了吃屎
而咁撚柒串嘅
輸尻左就番去狗窿啦
母親節上撚左裝香比你老母未呀

串鳩你隻賤種執骨狗就緊 你老母企街企撚左成日 有無執返啲骨比你老母含呀

百痴車狗輸到傻撚左呀
之前唔係好撚威曼聯失分出黎推post尻吠
乜慘撚到垃圾車輸波要自己推post扮尻哂野呀
比我講句野就瘋狗症發作
係咪遺傳自你老母呢隻雜種狗嘅劣質基因呀

騎撚住垃圾獌

你依隻賤種執骨狗發神經亂鳩咁咬人 我依家明笑鳩你隊垃圾獌失分 咁你依隻賤種狗閪拎撚左冠軍未呀？睇過？ 睇你個閪樣似瘋狗症多過我啦 周圍咬人 返去同你老母依隻賤種狗去砵蘭街同人執骨啦柒頭

給元氣彈的一封信

你大獲啦 車狗份人好小氣架

打交未

我正式宣布
我轟好球

爽 臨尾都要柒一獲

今晚車又要柒

咁快GEL

場波都未開

條撚樣反手啊
幫我燈曼

曼贏撚硬

出嚟執骨啦

傻鳩

點解我地皇者獌會輸

係

樓主都幾勁

勁

B咀

54訓

返夜

岩岩係網吧食完m gay回家

今日針4

唔跟我

車…

又幾好笑

廢到笑

車仔真係好撚廢呀

勁到

係 我果1.77點計？

食撚左

獌聯好撚勁啊!!!!!!

推

好波

過得去啦

Okla

騎撚住你垃圾獌

勁撚到

3:0

你係熱迷 唔驚

我今年皇迷

唔係食熱狗咩

獌狗食熱狗

轉移視線大法

食熱狗好似垃圾獌出先

世一龍

今場比人黑唔撚計

垃圾獌0:3
垃圾車1:3
已贏

咪撚肉酸啦

我車不敗

50步笑百步

On9 仔入黎爆閘點知衰多兩錢重

幫我含撚啦獌

比狼咬

我屌你老母牙

又話派我 派撚左去邊?

一打54找

食咩

今日食楊洲炒飯

今晚串燒

Tmr

嬲左你

。。。。

咸左

樓主勁到

勁廢

屌你老母牙

咁串

含撚啦

左躝蹂李

+2gc
大炒李城幾多球

死車狗去哂邊

去左搵獌狗比條撚佢地含

知錯了
原諒我

又比狼咬

勝愛派對

回力鏢

多謝

Thx

又險勝

過得去啦 騎到6弟咁囉

濕撚哂

6弟放水放到濕晒?

見到你精神出現問題

Ok

你捐完未

勁到 歐霸不敗

Diu 咪推啦

環保

花

轟左車

Diu 撞柱入邊有計 我都買左

買左2k

我買左外仔 就無手指